<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Martín Macías on Martín</title>
    <link>/</link>
    <description>Recent content in Martín Macías on Martín</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <lastBuildDate>Sat, 03 Mar 2018 00:00:00 +0000</lastBuildDate>
    
	<atom:link href="/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>Conectando Overleaf con Github</title>
      <link>/post/2018/03/09/conectando-overleaf-con-github/</link>
      <pubDate>Fri, 09 Mar 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/post/2018/03/09/conectando-overleaf-con-github/</guid>
      <description>Molestando en twitter, me encontré con esta página que, como menciona su nombre, habla sobre cómo interactuar entre R Notebook y Overleaf. Me pareció interesante y recordé que hace algún tiempo quise conectar Overleaf y Github para mis trabajos de la universidad pero que lo había olvidado.
Aquí mencionó la forma en que me funcionó, inspirado en un post de Daniel Graziotin.
Suponga que tiene un artículo en Overleaf en:</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Sobre mí</title>
      <link>/about/</link>
      <pubDate>Sat, 03 Mar 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/about/</guid>
      <description>Soy el papá de Isaac. Estudié Estadística en la Universidad Nacional de Colombia. Estoy haciendo la maestría en Estadística también en mi alma mater.
Me gusta la visualización de información, el modelamiento de datos y el análisis estadístico. Me encanta el trabajo de la gente de RStudio, en especial de Hadley Wickham y de Yihui Xie, así que para honrar mi gusto, juego con tidyverse, bookdown y con algunos htmlwidgets.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Gateando en la web con blogdown</title>
      <link>/post/2018/03/01/up-and-running-with-blogdown/</link>
      <pubDate>Thu, 01 Mar 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/post/2018/03/01/up-and-running-with-blogdown/</guid>
      <description>1 Lea sobre blogdown 2 Advertencias, descargos de responsabilidad, etc. 3 PRIMERA FORMA 4 En GitHub 5 En el terminal 6 En RStudio 7 Construya su sitio en RStudio 8 Publicación en Netlify 9 Yendo más lejos   Antes de cualquier cosa, este post está inspirado en Up and running with blogdown de Alison Presmanes Hill. Al principió lo traduje torpemente al español y luego decidí incluir cosas de mi experiencia.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>