<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Posts on Martín Andrés Macías</title>
    <link>/post/</link>
    <description>Recent content in Posts on Martín Andrés Macías</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>es</language>
    <copyright>&amp;copy; 2018 Martín Andrés Macías</copyright>
    <lastBuildDate>Thu, 01 Mar 2018 00:00:00 +0000</lastBuildDate>
    
	<atom:link href="/post/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>En funcionamiento con blogdown</title>
      <link>/post/up-and-running-with-blogdown/</link>
      <pubDate>Thu, 01 Mar 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/post/up-and-running-with-blogdown/</guid>
      <description></description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Merging vs. Rebasing</title>
      <link>/post/merging-vs-rebasing/</link>
      <pubDate>Thu, 01 Mar 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/post/merging-vs-rebasing/</guid>
      <description>0.1 Visión conceptual Lo primero que debe entenderse sobre git rebase es que resuelve el mismo problema que git merge. Ambos comandos están diseñados para integrar cambios de un branch a otro branch; solo lo hacen de maneras muy diferentes.
Considere lo que sucede cuando comienza a trabajar en una nueva característica en un branch dedicado para tal fin, luego otro miembro del equipo actualiza el branch master con nuevos commits.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Presentaciones puestas en blogdown</title>
      <link>/post/presentaciones-puestas-en-blogdown/</link>
      <pubDate>Thu, 01 Mar 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/post/presentaciones-puestas-en-blogdown/</guid>
      <description>1 blogdown + rmarkdown = ¡impresionante!   1 blogdown + rmarkdown = ¡impresionante! 1.1 Reproducir archivos Rmd en un sitio web construido con blogdown Este es un pequeño ejemplo que muestra cómo puede reproducirse cualquier archivo Rmd en una página web construida con blogdown. La clave es agregar un script de R, llamado build.R dentro de una carpeta llamada R/ (este archivo únicamente tiene una línea de código: blogdown::build_dir(&#39;static&#39;)), y poner los archivos Rmd dentro de la carpeta static/.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>R-Ladies presentation ninja</title>
      <link>/post/r-ladies-slides/</link>
      <pubDate>Mon, 18 Dec 2017 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/post/r-ladies-slides/</guid>
      <description>So, you are doing an R-Ladies presentation…that’s awesome! The short version I made an R-Ladies theme for xaringan slides. My original tweet about it:
if you want to use @xieyihui&amp;#39;s awesome #xaringan package for #rstats slides but want more #Rladies flavor, there is now a built-in theme for that (with code highlighting)! Thanks to the awesome @RLadiesGlobal starter kit. Update the CSS in your YAML to use 🧙🏽‍♀️🧞‍♀️ pic.twitter.com/YnlGSVAMsl
&amp;mdash; Alison Hill (@apreshill) November 29, 2017  The way to use the theme is to update the YAML like so:</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>