<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Posts on Martín</title>
    <link>/post/</link>
    <description>Recent content in Posts on Martín</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <lastBuildDate>Thu, 22 Mar 2018 00:00:00 +0000</lastBuildDate>
    
	<atom:link href="/post/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>Introducción a la creación de paquetes en R</title>
      <link>/post/2018/03/22/introducci%C3%B3n-a-la-creaci%C3%B3n-de-paquetes-en-r/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/post/2018/03/22/introducci%C3%B3n-a-la-creaci%C3%B3n-de-paquetes-en-r/</guid>
      <description>Este post pretende hacer una somera introducción a la creación de paquetes en R, teniendo en cuenta algunos consejos útiles y resaltando unas herramientas fundamentales. Este post es una versión recortada del de Maëlle Salmon.
Características de un buen paquete en R Útil Robusto Bien documentado   ¿Cómo planearlo? ¿Debería existir?  ¿Este código le sirve a alguien más que a mi? ¿La idea es nueva o puede haber un paquete que ya haga o mismo que usted piensa hacer?</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Conectando Overleaf con Github</title>
      <link>/post/2018/03/09/conectando-overleaf-con-github/</link>
      <pubDate>Fri, 09 Mar 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/post/2018/03/09/conectando-overleaf-con-github/</guid>
      <description>Me encontré con esta página que habla sobre cómo interactuar entre R Notebooks y Overleaf. Me pareció interesante y recordé que hace algún tiempo quise conectar Overleaf y Github para mis trabajos de la universidad pero que lo había olvidado.
Aquí mencionó la forma en que me funcionó, inspirado en un post de Daniel Graziotin.
Suponga que tiene un artículo en Overleaf en:
https://www.overleaf.com/2029559gkypzx Overleaf le proporciona un repositorio en git relacionado con su artículo en:</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Gateando en la web con blogdown</title>
      <link>/post/2018/03/01/up-and-running-with-blogdown/</link>
      <pubDate>Thu, 01 Mar 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/post/2018/03/01/up-and-running-with-blogdown/</guid>
      <description>1 Lea sobre blogdown 2 Advertencias, descargos de responsabilidad, etc. 3 PRIMERA FORMA 4 En GitHub 5 En el terminal 6 En RStudio 7 Construya su sitio en RStudio 8 Publicación en Netlify 9 Yendo más lejos   Antes de cualquier cosa, este post está inspirado en Up and running with blogdown de Alison Presmanes Hill. Al principió lo traduje torpemente al español y luego decidí incluir cosas de mi experiencia.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>